CLS 男朋友話我冇美股要同我分手....

我玩開港股 因為自己比較熟悉 都係買啲大藍籌咁 今日同男朋友講開股票 佢話邊有人仲買港股唔玩美股 我話有咩問題 都係股票啫 男朋友即刻鬧我 話我美股都冇 而家話要同我分手...

點解冇玩美股都係罪

感建分

佢可能係講緊另一個美股

冇美股都是罪 你地個個都有咩

咁有冇美團？

港股有一手 近排跌好多

Gay post

0/10

真

真事...

你究竟係0定1

可能個股唔美之餘仲要發臭

唔get

很香 我會洗澡的

無美股 緊係分手

無美股，你話你有美團囉

why 港股唔好咩

美 股唔係美國股